點解黃世澤撈時事評論員咁耐都撈唔起

真心求教點先可以學得佢咁霉

對你嚟講做得霉都好過係big 4做

Big4 係雞係公廁
黃世澤係打亂種